想搵有錢仔/搵“好歸宿”嘅你，入一入黎

想嫁個有錢人，無非因為你想有安全感，想有倚靠

可能你日做夜做好撚受氣好辛苦
但其實我想講，嫁個有錢人，其實可能同打另一份工冇分別，呢份工仲要24/7咁OT冇放工冇年假

要靠男人開飯，你嘅老闆其實就變左你老公咁解
係佢有錢而你冇錢呢個地位不平等嘅情況下，你就唯有不停取悅佢服從佢

一日啲錢唔係你自己嘅，一日都冇必然架

一係就做騙子咁厄夠錢就走人，做唔到呢點，就唔好抱住嫁個有錢人嘅心態去做女人，你唔會得到想要嘅人生架

佢哋唔會聽

lm